買對了股票可改變一生

原來係真

你個名

買錯都可以

真

樓主個名

尋晚止蝕左

咁唔怪得知改變一生啦

買錯了tsla 可結束一生

買錯可以跳IFC

樓主幾時肯升